{
    "Select a Language:": "选择语言：",
    "Close": "关闭",
    "Change Language": "🌍",
    "Menu": "菜单",
    "Magical Friend": "魔法朋友",
    "About Magical Friend": "关于魔法朋友",
    "About text here...": "关于我们的文本在这里...",
    "Homepage": "主页",
    "Create": "创建",
    "View": "查看",
    "Profile": "个人资料",
    "Loading your music...": "正在加载您的音乐...",
    "Brewing Magic for your Friends...": "为您的朋友酿造魔法...",
    "No Profile Yet": "尚未有个人资料",
    "Welcome to the Magical Friend.": "欢迎来到魔法朋友。",
    "Select song": "选择歌曲",
    "Song Title": "歌曲标题",
    "Welcome to the Magical Friend": "欢迎来到魔法朋友",
    "Create friends to see the magic beyond!": "创建朋友以查看超越的魔法！",
    "Owner/User Information": "所有者/用户信息",
    "Facebook Name": "Facebook 名称",
    "Save": "保存",
    "Install Lite": "安装 Lite",
    "Install App": "安装应用",
    "Profile Picture": "个人资料图片",
    "Bio": "简介",
    "This video isn't supported by the browser": "此视频不被浏览器支持",
    "play": "播放",
    "Next": "下一步",
    "Just a moment Please!": "请稍等一下！",
    "Daily Inspiration": "每日灵感",
    "Loading inspirations...": "加载灵感中...",
    "New Quote": "新引用",
    "Tic Tac Friend": "井字游戏朋友",
    "VS": "对战",
    "Reset Game": "重置游戏",
    "Baby Game": "宝宝游戏",
    "If two of your friends had baby together?": "如果你的两个朋友一起有了孩子？",
    "Your potion will appear here!": "您的魔药将在这里出现！",
    "Brew Potion!": "酿造魔药！",
    
    "Fancy Quiz": "花哨的测验",
    "Loading question...": "加载问题中...",
    "Your answer will appear here!": "您的答案将在这里出现！",
    "Questions": "问题",
    "Brew It!": "酿造它！",
    "Reset Quiz": "重置测验",
    "Spin the Wheel": "旋转轮盘",
    "Result:": "结果：",
    
    "Words will appear here...": "文字将在这里出现...",
    "Are you ready to sing?": "你准备好唱歌了吗？",
    "choose your song": "选择你的歌曲",
    "Create a New Friend": "创建一个新朋友",
    "Create a new friend and add them to your list.": "创建一个新朋友并将他们添加到您的列表中。",
    "Your Friend Name:": "您的朋友的名字：",
    "Your Friend Image:": "您的朋友的图片：",
    "Emotion:": "情感：",
    "How do you feel about your friend": "你对你的朋友有什么感觉",
    "Joyful": "快乐",
    "Grateful": "感激",
    "Excited": "兴奋",
    "Inspired": "受启发",
    "Supportive": "支持",
    "Amused": "愉快",
    "Comforted": "安慰",
    "Appreciative": "感激",
    "Lovely": "可爱",
    "Cherished": "珍惜",
    "Description:": "描述:",
    "Add Friend": "添加好友",
    "Here you can view all your friends along with their descriptions and emotions.": "在这里，你可以查看所有你的朋友及其描述和情感。",
    "View Your Friends": "查看你的朋友",
    "My top Friends": "我的顶级朋友",
    "Go to magic view": "前往魔法视图",
    "aboutText": "魔法朋友与Facebook合作，带来神奇的时刻，让你的社交网络体验更美好。",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Log Out": "登出",
    "Cancel": "取消",
    "No quote available. Check out our FAQs!": "没有可用的引用。查看我们的常见问题解答！",
    "What is Magical Friend?": "什么是魔法朋友？",
    "Magical Friend is a unique interactive experience where you can create and customize animated cubes with images of your friends, accompanied by music and animations.": "魔法朋友是一个独特的互动体验，你可以使用朋友的图像创建和自定义动画立方体，并附带音乐和动画。",
    "How can I create a Magical Friend?": "我如何创建一个魔法朋友？",
    "To create a Magical Friend, simply upload images of your friends and customize the animated cubes using our intuitive interface. Add music and animations to make it truly magical!": "要创建一个魔法朋友，只需上传朋友的图像，并使用我们的直观界面自定义动画立方体。添加音乐和动画，使其真正神奇！",
    "Is Magical Friend associated with Facebook?": "魔法朋友与Facebook有关联吗？",
    "No, Magical Friend is a standalone web application. While you can upload images from your device, there is no direct integration with Facebook or any other social media platform.": "不，魔法朋友是一个独立的Web应用程序。虽然你可以从设备上传图片，但与Facebook或任何其他社交媒体平台没有直接集成。",
    "Can I share my Magical Friend creations?": "我可以分享我的魔法朋友作品吗？",
    "Yes, you can share your Magical Friend creations by downloading them as videos or images. Share them with your friends and family to spread the magic!": "是的，你可以将你的魔法朋友作品下载为视频或图片进行分享。与朋友和家人分享，传播魔法！",
    "Is there a cost to use Magical Friend?": "使用魔法朋友需要费用吗？",
    "Magical Friend is completely free to use! Enjoy creating and sharing magical moments with your friends without any costs.": "魔法朋友完全免费使用！享受与朋友一起创造和分享魔法时刻的乐趣，无需任何费用。",
    "Can I save my Magical Friend creations?": "我可以保存我的魔法朋友作品吗？",
    "Yes, you can save your Magical Friend creations locally on your device. This allows you to revisit and edit them whenever you like.": "是的，你可以将你的魔法朋友作品保存在设备上。这使你可以随时重新访问和编辑它们。",
    "Are there limits to how many friends' images I can use?": "我可以使用多少朋友的图像？",
    "There are no strict limits on the number of friends' images you can use. However, the performance may vary based on the number and size of images.": "对你可以使用的朋友图像数量没有严格限制。然而，性能可能会根据图像的数量和大小而有所不同。",
    "Can I customize the animations and music in my Magical Friend?": "我可以自定义我的魔法朋友中的动画和音乐吗？",
    "Absolutely! Magical Friend offers customization options for animations and music. You can choose from a selection of themes and music tracks to suit your creation.": "绝对可以！魔法朋友提供动画和音乐的自定义选项。你可以从多个主题和音乐曲目中选择，以适应你的创作。",
    "Is Magical Friend suitable for children?": "魔法朋友适合儿童吗？",
    "Yes, Magical Friend is designed to be family-friendly and suitable for users of all ages. It provides a safe and creative environment for expressing friendship.": "是的，魔法朋友旨在适合所有年龄段的用户，提供一个安全和富有创意的环境来表达友谊。",
    "How often are new features added to Magical Friend?": "魔法朋友多久添加一次新功能？",
    "We strive to continuously improve Magical Friend by adding new features and enhancements. Stay tuned for updates and exciting new capabilities!": "我们致力于通过添加新功能和改进来不断提升魔法朋友。敬请关注更新和令人兴奋的新功能！",
    "Name:": "名字:",
    "Image:": "图片:",
    "My top": "我的顶级",
    "Edit Friend": "编辑朋友",
    "Done": "完成",
    "Are you sure you want to delete this friend?": "您确定要删除这个朋友吗？",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Who will have the cutest baby between?": "谁将是这些人中最可爱的宝宝？",
    "Who is most likely to be a superhero?": "谁最有可能成为超级英雄？",
    "Who would make the best chef?": "谁会成为最好的厨师？",
    "Who is the funniest?": "谁是最搞笑的？",
    "Who would survive a zombie apocalypse?": "谁会在僵尸末日中生存？",
    "Who is the most likely to become a millionaire?": "谁最有可能成为百万富翁？",
    "Who is the best storyteller?": "谁是最好的故事讲述者？",
    "Who would make the best reality TV star?": "谁会成为最好的真人秀明星？",
    "Who has the most adventurous spirit?": "谁最有冒险精神？",
    "Who is the best at giving advice?": "谁最擅长提供建议？",
    "Who would make the best travel blogger?": "谁会成为最好的旅行博主？",
    "Who has the most contagious laugh?": "谁的笑声最具感染力？",
    "Who is the most likely to start a successful business?": "谁最有可能创办成功的企业？",
    "Who is the best dancer?": "谁是最好的舞者？",
    "Who has the best taste in music?": "谁的音乐品味最好？",
    "Who would win in a karaoke competition?": "谁会在卡拉OK比赛中获胜？",
    "Who is the most likely to write a bestseller?": "谁最有可能写出畅销书？",
    "Who would be the best at organizing a surprise party?": "谁最擅长组织惊喜派对？",
    "Who is the most stylish?": "谁是最有风格的？",
    "Who has the best cooking skills?": "谁的烹饪技巧最好？",
    "Who would make the best movie director?": "谁会成为最好的电影导演？",
    "Who is the most likely to run a marathon?": "谁最有可能参加马拉松？",
    "Who has the most unique talent?": "谁有最独特的才华？",
    "Who would be the best at solving a mystery?": "谁最擅长解谜？",
    "Who is the most likely to volunteer for a good cause?": "谁最有可能为公益事业做志愿者？",
    "Don't forget to come back, friend!": "别忘了回来，朋友！",
    "Thank you!": "谢谢!",
    "friends created out of 100": "已创建100个朋友中的朋友",
    "created friends and reached the limit": "已创建朋友并达到上限",
    "Friends": "朋友",
    "Update Friend Emotions": "更新朋友的情感",
    "Quiz Complete!": "测验完成!",
  "🎵 waiting for you ... 🎵": "🎵 等待你 ... 🎵",
    "Which friend is likely to miss you the most?": "哪个朋友最可能想你?",
    "Which friend loves you the most?": "哪个朋友最爱你?",
    "Which friend hugs the most?": "哪个朋友最爱拥抱?",
    "Which friend has the best smile?": "哪个朋友有最美的笑容?",
    "Which friend would you call first in an emergency?": "紧急情况下你会先打给哪个朋友?",
    "Which friend makes you laugh the hardest?": "哪个朋友让你笑得最开心?",
    "Which friend has the most interesting stories?": "哪个朋友有最有趣的故事?",
    "Which friend is the most adventurous?": "哪个朋友最爱冒险?",
    "Which friend is the best cook?": "哪个朋友厨艺最好?",
    "Which friend is the most stylish?": "哪个朋友最有品味?",
    "Which friend would you trust with your deepest secrets?": "你会把最深的秘密告诉哪个朋友?",
    "Which friend is the most generous?": "哪个朋友最慷慨?",
    "Which friend has the best advice?": "哪个朋友的建议最有价值?",
    "Which friend is the most creative?": "哪个朋友最有创意?",
    "Which friend is the most likely to become famous?": "哪个朋友最有可能成名?",
    "Which friend would you want by your side on a deserted island?": "在荒岛上你希望哪个朋友陪在你身边?",
    "Which friend is the best dancer?": "哪个朋友舞跳得最好?",
    "Which friend has the best taste in music?": "哪个朋友的音乐品味最好?",
    "Which friend is the most reliable?": "哪个朋友最可靠?",
    "Which friend is the best at keeping surprises?": "哪个朋友最会制造惊喜?",
    "Which friend would make the best travel companion?": "哪个朋友是最佳的旅行伴侣?",
    "Which friend has the funniest jokes?": "哪个朋友的笑话最有趣?",
    "Which friend is the most tech-savvy?": "哪个朋友最懂科技?",
    "Which friend would you want to be your partner in a game show?": "在游戏节目中你希望哪个朋友做你的搭档?",
    "Which friend has the most contagious laugh?": "哪个朋友的笑声最有感染力?",
    "Home": "首页",
    "Songs": "歌曲",
    "Slideshows": "幻灯片",
    "Diary": "日记",
    "Hold on we lost your magic": "稍等，我们失去了你的魔法",
    "Previous": "上一个",
    "Skip": "跳过",
    "OK": "确定",
    "Wikimagical": "维基魔法",
    "Welcome Select one friend": "欢迎选择一位朋友",
    "Add Photo instead": "改为添加照片",
    "Choose font.": "选择字体。",
    "Arial": "Arial",
    "Times New Roman": "Times New Roman",
    "Verdana": "Verdana",
    "Georgia": "Georgia",
    "Courier New": "Courier New",
    "Impact": "Impact",
    "Comic Sans MS": "Comic Sans MS",
    "Tahoma": "Tahoma",
    "Lucida Console": "Lucida Console",
    "Algerian": "Algerian",
    "Brush Script MT": "Brush Script MT",
    "Monotype Corsiva": "Monotype Corsiva",
    "Segoe Script": "Segoe Script",
    "Gabriola": "Gabriola",
    "French Script MT": "French Script MT",
    "Trebuchet MS": "Trebuchet MS",
    "Roboto": "Roboto",
    "Open Sans": "Open Sans",
    "Lato": "Lato",
    "Oswald": "Oswald",
    "Raleway": "Raleway",
    "Montserrat": "Montserrat",
    "Poppins": "Poppins",
    "Playfair Display": "Playfair Display",
    "Merriweather": "Merriweather",
    "Source Serif Pro": "Source Serif Pro",
    "Lora": "Lora",
    "Crimson Text": "Crimson Text",
    "PT Serif": "PT Serif",
    "Play": "Play",
    "IBM Plex Serif": "IBM Plex Serif",
    "We are glad,": "我们很高兴，",
    "You enjoyed our video made by you": "你喜欢我们为你制作的视频",
    "Disclaimer !!": "免责声明 !!",
    "By downloading this video, please note that the audio has been removed to comply with copyright regulations.": "下载此视频时，请注意，为了遵守版权规定，音频已被删除。",
    "I agree": "我同意",
    "Download": "下载",
    "Hold on! Your video is in progress...": "稍等！你的视频正在处理中...",
    "Don't go away your video will be interrupted": "不要离开，否则你的视频会被中断",
    "Use your song": "使用你的歌曲",
    "Add here": "在此添加",
    "Select": "选择",
    "Adiemus Enya.": "阿迪厄穆斯·恩雅。",
    "Akon ft Michael Jackson.": "阿肯 ft 迈克尔·杰克逊。",
    "Artists Of Then Now Forever coutry road.": "当时、现在和永远的艺术家 - Country Road。",
    "Alan Walker Play": "艾伦·沃克 - 播放",
    "Christina Perri A Thousand Years.": "克里斯蒂娜·佩里 - 千年。",
    "Coldplay A Sky Full Of Stars Avicii Version.": "Coldplay - 满天星斗（Avicii版本）。",
    "Céline Dion Ashes from Deadpool 2": "席琳·迪翁 - 死侍2中的灰烬。",
    "Céline Dion How Does A Moment Last Forever.": "席琳·迪翁 - 一瞬间如何持久。",
    "Céline Dion Thats The Way It Is": "席琳·迪翁 - 就是这样。",
    "Céline Dion To Love You More": "席琳·迪翁 - 更爱你。",
    "Dhivara Song Baahubali Telugu.": "迪瓦拉 - 巴霍巴利（泰卢固语）。",
    "Diviners Savannah ft Philly K.": "Diviners - 萨凡纳 ft 菲利·K。",
    "Don Omar Danza Kuduro": "唐·奥马尔 - 丹萨·库杜罗。",
    "Elektronomia Sky High.": "电子音乐 - 高空。",
    "Enrique Iglesias Hero.": "恩里克·伊格莱西亚斯 - 英雄。",
    "Enya May It Be Instrumental.": "恩雅 - 愿它成为（器乐版）。",
    "Enya May It Be.": "恩雅 - 愿它成为。",
    "Enya Only Time Instrumental": "恩雅 - 只是时间（器乐版）。",
    "Enya Only Time": "恩雅 - 只是时间。",
    "Wild Child Instrumental.": "Wild Child（器乐版）。",
    "Wild Child.": "Wild Child。",
    "Friendships.": "友谊。",
    "Tera Yaar Hoon Main.": "特拉·亚尔·胡恩·曼。",
    "Hans Zimmer Remember.": "汉斯·季默 - 记住。",
    "Hans Zimmer Reunion Love Found Us.": "汉斯·季默 - 重聚，爱找到了我们。",
    "Hans Zimmer Spirit Stallion of the Cimarron Swimming.": "汉斯·季默 - 斯美朗之魂（游泳）。",
    "Hans Zimmer Gladiator Now We Are Free.": "汉斯·季默 - 角斗士（我们现在自由）。",
    "Hans Zimmer Time.": "汉斯·季默 - 时间。",
    "Heart of Courage.": "勇气的心脏。",
    "Your songs.": "你的歌曲。",
    "Add song to experience the magic.": "添加歌曲以体验魔法。",
    "Your friends.": "你的朋友。",
    "Select one song and see the magic.": "选择一首歌，体验魔法。",
    "Click here first": "首先点击这里",
    "Magical Diary": "魔法日记",
    "Memories Calendar": "记忆日历",
    "Write a Memory": "写下一个记忆",
    "Save Memory": "保存记忆",
    "Write your memory here...": "在这里写下你的记忆...",
    "My Memories": "我的记忆",
    "magical memories ▼": "魔法记忆 ▼",
    "Memories": "记忆",
    "Show Song Selection": "显示歌曲选择",
    "Hold on, we are checking your memories": "请稍等，我们正在检查你的记忆",
    "Do you have any other names or aliases?": "你有其他名字或别名吗？",
    "What is your gender?": "你的性别是什么？",
    "Male": "男",
    "Female": "女",
    "What is your birth date?": "你的出生日期是什么？",
    "What is your country of birth?": "你出生的国家是哪里？",
    "Raised in a family of (siblings)?": "你在多少兄弟姐妹的家庭中成长？",
    "What is your marital status?": "你的婚姻状况是什么？",
    "Single": "单身",
    "Married": "已婚",
    "Unknown": "未知",
    "What is your favorite color?": "你最喜欢的颜色是什么？",
    "What is your favorite book?": "你最喜欢的书是什么？",
    "What is your profession?": "你的职业是什么？",
    "What is your favorite number?": "你最喜欢的数字是什么？",
    "What is your hobby or favorite activity?": "你的爱好或最喜欢的活动是什么？",
    "What are your interests in your career?": "你在职业中的兴趣是什么？",
    "What is your belief or principle based on?": "你的信仰或原则基于什么？",
    "Christianity": "基督教",
    "Islam": "伊斯兰教",
    "Hinduism": "印度教",
    "Buddhism": "佛教",
    "Judaism": "犹太教",
    "Atheism": "无神论",
    "Daoism": "道教",
    "Other": "其他",
    "What is your source of inspiration?": "你的灵感来源是什么？",
    "What is your contribution or goal?": "你的贡献或目标是什么？",
    "What is your significant achievement?": "你最显著的成就是什么？",
    "Who is your best friend?": "谁是你最好的朋友？",
    "What are your top 3 friends?": "你最好的三位朋友是谁？",
    "What is your favorite movie?": "你最喜欢的电影是什么？",
    "What is your favorite food?": "你最喜欢的食物是什么？",
    "What is your dream vacation destination?": "你梦想中的度假胜地是哪里？",
    "What is your favorite sport?": "你最喜欢的运动是什么？",
    "How you feel about": "你对的感觉如何",
    "🙂 Just a Friend 🙂": "🙂 只是一个朋友 🙂",
    "is not found": "未找到",
    "You can also type 'song theme'": "你也可以输入 '歌曲主题'",
    "We hope you love magical Friend.": "我们希望你喜欢魔法朋友。",
    "This is a placeholder for description": "这是描述的占位符",
    "Hello, welcome to Magical friend!": "你好，欢迎来到魔法朋友！",
    "Type your friend’s name for details.": "输入你朋友的名字以获取详细信息。",
    "Type for song theme for magical experience.": "输入歌曲主题以获得神奇的体验。",
    "Feedback Form": "反馈表单",
    "Email:": "电子邮件：",
    "Message (optional):": "留言（可选）：",
    "Rating:": "评分：",
    "Submit Feedback": "提交反馈",
    "There was a problem submitting your feedback.": "提交反馈时出现问题。",
    "Feedback submitted successfully!": "反馈提交成功！",
    "That word is...": "那个词是...",
    "Reminders & Notifications": "提醒与通知",
    "Upcoming events Calendar": "即将举行的活动日历",
    "Set a Reminder.": "设置提醒。",
    "Enter your event...": "输入您的事件...",
    "Select date.": "选择日期。",
    "Upcoming Reminders.": "即将到来的提醒。",
    "What's on your mind": "你在想什么",
    "Enter your title...": "输入您的标题...",
    "Confirm": "确认",
    "Ok": "确定",
    "Check out the original song on YouTube!": "查看原版歌曲在YouTube上的内容！",
    "Visit YouTube": "访问YouTube",
    "Create Friends": "创建朋友",
    "Magical friend theme": "魔法朋友主题",
    "Do you think you could try and (try and)": "你觉得你能尝试一下吗 (尝试一下)",
    "Tell me what's got you hiding? (What's got you hiding?)": "告诉我是什么让你隐藏起来？(是什么让你隐藏起来？)",
    "What's all on your mind when you can't sleep": "当你无法入睡时，你在想些什么",
    "I can see that you're holding (you're holding)": "我能看到你在坚持 (你在坚持)",
    "Holding back and not showing (not showing)": "隐藏而不表露 (不表露)",
    "What's all on your mind when you're with me": "当你和我在一起时，你在想些什么",
    "I just wanna tell you now (tell you now)": "我只想现在告诉你 (现在告诉你)",
    "I would never let you down (let you down)": "我永远不会让你失望 (让你失望)",
    "If you feel like you're falling to the ground (falling to the ground)": "如果你觉得自己快要倒下 (快要倒下)",
    "You don't wanna take that chance (take that chance)": "你不想冒那个险 (冒那个险)",
    "Thinkin' I won't understand (understand)": "觉得我不会明白 (明白)",
    "But honestly, I promise you I can (promise you I can)": "但老实说，我保证我能 (保证我能)",
    "Take my hand": "抓住我的手",
    "Believe me when I say": "当我说的时候相信我",
    "I'm here for you always (here for you always)": "我永远在你身边 (永远在你身边)",
    "And everything could change": "一切都可能改变",
    "But one thing stays the same": "但有一件事不会改变",
    "I'm here for you always": "我永远在你身边",
    "Hear the waves of the ocean": "听海浪的声音",
    "They will never stop flowing": "它们永远不会停止流动",
    "I just wanna say": "我只想说",
    "Sovern - always": "索弗恩 - 永远",
    "It helps when you feel uncertainty": "当你感到不确定时，它会有所帮助",
    "Iggy Azalea Quavo Savior Instrumental": "Iggy Azalea Quavo 拯救者器乐版",
    "Iggy Azalea Quavo Savior": "Iggy Azalea Quavo 拯救者",
    "Janji Heroes Tonight": "Janji 英雄今夜",
    "Jim Yosef Anna Yvette Linked House": "Jim Yosef Anna Yvette 连接的房子",
    "Jim Yosef Firefly Progressive House": "Jim Yosef 萤火虫进步屋",
    "Jim Yosef Let You Go": "Jim Yosef 让你走",
    "Jim Yosef Link House": "Jim Yosef 连接的房子",
    "Julius Dreisig Zeus X Crona Invisible": "Julius Dreisig Zeus X Crona 隐形",
    "Alan Walker Play Instrumental": "Alan Walker 演奏器乐版",
    "Katy Perry Unconditionally": "Katy Perry 无条件",
    "Kelly Clarkson Stronger": "Kelly Clarkson 更强",
    "Lat Lag Gayee": "Lat Lag Gayee",
    "Leja Re Dhvani Bhanushali": "Leja Re Dhvani Bhanushali",
    "Maroon 5 Memories": "Maroon 5 回忆",
    "Leona Lewis Better in Time": "Leona Lewis 时间更好",
    "Lost Sky Fearless": "Lost Sky 无畏",
    "Michael Jackson Hold My Hand Instrumental": "Michael Jackson 握住我的手器乐版",
    "Michael Learns To Rock Someday": "Michael Learns To Rock 某天",
    "Miles Away Bring Me Back": "Miles Away 带我回去",
    "Miles Away Bring Me Back Instrumental": "Miles Away 带我回去器乐版",
    "Most Epic Music Ever": "最史诗音乐",
    "One Direction Story of My Life": "One Direction 我的生活故事",
    "Pachelbel Canon In D Major": "帕赫贝尔 D 大调卡农",
    "P!nk Try": "P!nk 尝试",
    "Queen I Want to Break Free": "Queen 我想要解放",
    "Wild Child": "野孩子"





}

